有冇西九站同港珠澳大橋最新消息？

出於關心，cctvb又唔報，我好愛國愛黨呀。

cctvb唔報可能真係出咗事

港豬有冇事我唔敢講
但根據近年地鐵新站既經驗
一定有浸